\section{Praktische Umsetzung des Servers}
\label{sec:implementierungServer}
In diesem Kapitel sollen Details der Implementierung des Servers beschrieben
werden und es richtet sich nach der Modulstruktur auf dem Server. Für jedes
Modul existiert ein separates Java-Paket mit dem Namen des Moduls im Basispaket
des Servers \code{de.feu.kdmp4.packagingtoolkit.server}. Das \MODCONF \bspw
befindet sich demzufolge in dem Paket
\code{de.feu.kdmp4.packagingtoolkit.server.configuration}

\input{Chapters/implementierung/server/application}
\input{Chapters/implementierung/server/configuration}
\input{Chapters/implementierung/server/packaging}
\input{Chapters/implementierung/server/ontology}
\input{Chapters/implementierung/server/view}
\input{Chapters/implementierung/server/session}
\input{Chapters/implementierung/server/triplestore}
\input{Chapters/implementierung/server/metadata}
\input{Chapters/implementierung/server/database}
\input{Chapters/implementierung/server/storage}
\input{Chapters/implementierung/server/serialization}
